scream問題請教

話說自學咗fry scream一段時間
一直都做唔到好太聲同好惡 顆粒聲唔夠咁
到底可以點改善

平平幾時再同我玩最新&食飯

搵老師

就係冇錢先自學
同埋見坊間好多老師都花好多時間喺腹式呼吸度
可能要上1-3個月先真係教你scream

Youtube揾melissa cross睇下佢啲熱身開聲

搞唔掂呼吸好容易受傷喎

食飯ok呀
呢排好忙好少上連登

點只呢排
你幾時得閒

對我嚟講呼吸只係support
更重要嘅係聲帶嘅操作
所以screaming定係普通唱歌 我都好怕花好多時間喺呼吸度嘅教學系統